Реализовать приложение, показывающее текущую погоду и прогноз из предложенного списка городов.

﻿Исходники: https://bitbucket.org/tfs-android/tfs-android-autumn2018/src/homework_9_network/

Часть 1. Подготавливаем окружение для взаимодействия с сервером.
1) Сперва получаем ключ для разработчика (Достаточно зарегистрироваться на сайте, он бесплатный) инструкция: https://openweathermap.org/appid
 
2) Выполнить 2 запроса для получения текущий и прогноза погоды одного из следующих городов:
Moscow,RU
Sochi,RU
Vladivostok,RU
Chelyabinsk,RU
API запроса By city name можно прочитать тут:
https://openweathermap.org/current#name
 
1) Шаблон запроса на текущую погоду: api.openweathermap.org/data/2.5/weather?q={city name},{country code}
Пример: http://api.openweathermap.org/data/2.5/weather?q=Moscow,ru&APPID=7910f4948b3dcb251ebc828f28d8b30b
 
2) Шаблон запроса на прогноз погоды: api.openweathermap.org/data/2.5/forecast?q={city name},{country code}
Пример: http://api.openweathermap.org/data/2.5/forecast?q=Moscow,ru&APPID=7910f4948b3dcb251ebc828f28d8b30b
 
Важно: Данные с сервера должны приходить в json формате (прим.: значение температуры в градусах Цельсия). Также можно добавить локализацию языка: https://openweathermap.org/current#other
 
Часть 2. Разработка мобильного приложения.
Шаблон проекта находиться в ветке: homework_9_network
UI менять не надо, используем уже реализованные методы MainActivity.
Написать код выполнения запроса в методе performRequest(@NonNull String city).
 
Ваша задача:
a) С помощью Retrofit, Gson и других удобных для вас инструментов, написать запросы для получения текущий и прогнозы погоды в конкретном городе, используя метод API By city name.
б) Реализовать JsonDeserializer, который преобразует json структуру пришедшую с сервера в модель Weather (Также и для прогноза погоды).
в) Во время загрузки данных показывать прогресс бар, в случае ошибки выводить соотвествующее сообщение.
г) Если у пользователя нет доступа в интернет, кнопка выполнить запрос не активна. При его появлении/отсутствии необходимо менять состояние кнопки
д) (Дополнительное задание) Улучшить форматирование вывода данных на свое усмотрение, текущий погоды и прогноза. Оценивается UI интерфейс.